睇你班仆街愚民幾時收皮!

老豆老母深藍分子，親戚一大堆係大陸人
平時係屋企對住電視屌鳩啲示威者，
同佢地講點解要上街又唔撚聽。

剩係識得話：
「搞事就係唔啱，警察好辛苦。」
「整爛嗮啲公物，塗鴉國旗國徽。」
「又阻人搵食，和平嘅話我唔會出聲。」

屌鳩佢地無用，平時已經覺得好辛苦。
仆街今次北上拜祖仲仆街。
同班親戚朋友食飯先嚟料。
一開波就話示威者係暴徒，搞搞震。
聽到我打撚嗮冷震，話搭車唔敢停旺角，
話示威者打警察，連的士老都拉落嚟打。
仲要“提醒”我唔好參與，話會被人拉。
成班友圍威謂，睇埋嗮啲微信野，
一齊話示威者嘅不是。
又話翻上大陸會被人抽後算賬乜乜剩剩。
驚撚到仆街。

屌到頭嚟咪個句，
呢班友就係覺得事不關己。
話唔參與就無事，好人好姐怕咩。

我今日就係到，
睇你班仆街幾時收皮!
等啲火“辣”到埋身嘅時候，咪撚喊。
我到時一定會同小鳳姐一齊，
笑到你地仆街!

打得呢篇野，
預咗被人屌到我個背景仆街。
但我真係忍唔撚住。

If we burn, you burn with us!

同你老豆老母講大灣區未來發展潛力高，叫佢地賣咗香港層樓返去投資

到時危樓唔好救

以後佢地中撚咗毒奶粉,垃圾焚化場,貪污...
遇到任何不公平對待嘅時候，
我睇你班愚民去邊到投訴。

被行李碌到腳，係你自己揀。
成街屎尿垃圾，係你自己揀。
變成D級公民，係你自己揀。
天災每人三毫子，係你自己揀。
銀行存款變嗮股份，係你自己揀。

想報警？被黑社會打到仆街。
想遊行？隔日就人間蒸發。

講多無謂，呢班仆街係要中咗先識喊。